平均每日打完卡都有3個鐘得閒沒野做，唔想浪費左佢可以做咩？

通常係10點-1點 / 12點-3點 呢兩段時間
房有Wifi有電腦同我條毒友,,
利申：玻璃房門唔可以瘋狂打飛機

睇書睇漫畫

睇下書
又真係沒諗過，一陣去書局行過圈